你說把愛漸漸放下會走更遠

這感覺已經不對
我努力在挽回

我會發著呆然後忘記你 接著緊緊閉上眼
想著哪一天會有人代替 讓我不再想念你

忘記佢啦

忘～記～她

屌你做咩唔訓

屌你 2017仲訓

屌你呀

食屎啦紮醒左呀

抵撚死 2017仲訓教

你唔好比我見到你訓教呀

哇 一分鐘 好耐冇見

who are u

每10分鐘打俾我一次囉 仆街

我改左名 用新身份同你溝通

點估呀清

故事裡不再岀現與你相關的畫面 一個人的幸福怎麼編

臭雞

我驚講左你都唔記得 好hurt

我已用盡全力築起一個樂園
難在這幕獨腳戲我怎麼演

U個個？

你

我鴨

係邦妮 煩膠邦妮

哦 唔記得
個病好返未

每10分鐘打一次咁我咪好唔得閒？

咪撚打囉笨柒

好惡呀臭閪

好想唱K

吹呀 隻揪

心碎啦

我係咪記錯左

唔知 因為我唔記得自己講過咩

邊個post 我印象我唔識邦妮

（走）

渣ga

原子邦妮
好受傷 心痛

哦 屌你 我直頭冇印象
我有同你傾過計咩

有啊屌你老母

屌你老母 邊個開post既

你啲深夜post嚟架囉窮柒

哦 我更加冇印象

唔好再傷害我 辣殺！

講到我食左你隻豬跟住唔記得你咁

好想鳩叫啊 啊啊啊

一分鐘你到底食左幾多個絲打

你確定我係絲？

搵到你條撚樣喇

mo ar

退化

咁快嘅

雷射眼 狂掃

做緊咩

你以為一分鐘真係男？
我不嬲叫佢六十秒妹

食蕉

咁我去溝佢 #sheshe#

無繁星給我仰望呀

放工未

憑你

好 餓 啊

屌睇唔起人

食屎啦

隻揪

唔彩你

唔吸引 我想食雞

你有彩過我咩 垃圾

唔彩你訓撚左啦 垃圾